你哋淘寶用咩集運

瘋狂集運

之前用易兔 係快
但係得恆生 要入數就要俾佢食40蚊先

神州

ucbuy

然後順豐自取

中通

順豐，因為快

funlala

巴集 暫時無咩問題

新世代

如果淘傢私，有冇大型物件集運推介？

順豐，因為近

vvcity 冇咩好 不過未寄失過所以用住先。。。

多寶網

用開manybo

順豐 ，快,屋企樓下有順豐站

上次我分四間店淘但用順豐 要成百二蚊
Around 21kg 是咪正常

toplink
ucbuy

同問，有大件野想買

立信